熱水爐一開開就跳制點解?

一開就跳電制 係佢漏水導致漏電?

係咪溫度較太高所以跳左制？

大前晚開都跳自己屋企個電制，到第二日都用得。但琴晚一開爐 大電房制都燒咗。。。

有位漏電?

好危險，有機會漏電，唔好自己整

小心

咁請電工黎整啦

决定聽日搵技工。。。end post

換過部啦，電工又唔知有冇料，整完又易壞

好彩你個電箱識跳制，唔係就好危險

天水圍坑頭村女子沖涼疑觸電死亡
04.09.2018 22:40
一名年約50至60歲的女子，晚上近九時，在天水圍屏廈路坑頭村寓所沖涼時，懷疑電熱水爐漏電，觸電暈倒，家人報警，救護員到場，證實事主經已死亡，警方跟進調查。